00後 VS 廢老 邊一面贏面大

學術性討論
兩邊都唔抵幫

通常都係廢老㗎啦，啲廢老會扮可憐，跟住啲C9同正義L會出黎話埋一份，上一次搭車先見過明明係廢老唔啱，但係其他啲人都幫佢口

但係依家啲00後好撚惡

鬥乜春？ 00後一定係被人屌 d廢老恃老賣老

90後輸